[引用] 暫停自由行簽證 = 現有簽左證嘅可以繼續輸入病毒

唔好再比佢啲語言偽術玩

佢話暫停咋
冇話依家果啲唔嚟得

仲有封關唔封羅湖落馬洲有撚用！！！

林鄭月娥今日在記者會上宣布，要大幅減少中港兩地人員流動，減少非必要往來，第一要源頭做起，暫停發出自由行簽證。第二，大幅縮減交通服務，西九高鐵站，紅磡直通車暫停，海運跨境航班暫停服務等。林鄭又宣布，暫停西九龍高鐵站、紅磡站、沙頭角客運等口岸運作， 措施將會 1 月 30 日（周四）凌晨生效…
ㅤ
Source: 立場報道全文：

Push

1/10

真

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

根本就起碼要取消哂所有已簽既自由行
好似台灣咁

9/10

10/10

推到佢真係停！！

自由行真心呢刻唔停唔得

係，都停左旅行團，點解唔即停自由行

自由行仲大鑊過旅行團

推

入台證申請左都取消得啦台灣
點解簽左就唔停得
大佬，依家唔係要reduce個no.
係要堵塞個源頭
1個入黎都隨時出事

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦